# Proyecto Red Bicicletas

Desarrollo del lado del servidor - NodeJS, Express y MongoDB - Coursera Universidad Austral

## Instalación

Para instalar las dependencias: npm install

Para levantar el servidor con nodemon: npm run devstart